Капельки
В физике часто встречаются задачи, в которых несколько маленьких капелек сливаются в одну большую, и, соответственно меняются какие-то их общие характеристики – радиус, потенциал, напряженность поля, если капельки заряжены.
Напишите программу, которая по введённому радиусу маленькой капельки и количеству капель рассчитает радиус большой капли. Округлять не нужно.

Формат ввода
Вводятся два целых числа – радиус капельки и количество капель.
Формат вывода
Выведите радиус капли, получившейся после слияния всех маленьких.
Пример
Ввод        
1
1000
Вывод
10.0
Примечания
Формула объема шара V = 4 / 3 * Pi * r ^3